PS4 Fifa pro club

球隊:Eight Side
球隊風格講求以實際同效率為主
走位傳波快靈活 斬波中路都會有
開波時間為2330-0230
唔招收PT
唔招收喜歡上腳班員
有興趣可以留TG/Psn
Thank you 😊

tg:fu147